牛頭角42c 篤灰狗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

屌你老母臭閪...

pish

咁快起到底

打電話裝修狗屋先

屌佢老母

真ac?

推

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢d人蠢撚過豬閪

發生咩事?剛剛開live就見搜巴士?

啱啱做咩？
睇緊立場旺角然後有人話咩01上咗

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

條白衫有冇資料

不過老實講，肯定有狗mon住蘋果，佢唔報都知。

但都支持屌佢老母

又扯口罩
戴口罩都要問過你班狗

門口淋鳩佢油貼大字報la

咁on9自爆？
會唔會有機會炒，要fc

推到佢仆街

架42c仲停左係度

冇錯，不用擔心

可以免費幫佢裝修

炒條撚咩
你自己睇佢fb
藍底

pk

我9月7入機場
你呢

寫字樓多數係玻璃

係時候幫佢搵生意

紅油準備

裝修公司 好大機會有 武器舉佈佢先

無人性,屌你老母!

有MWC牌, 阿叔我會去哂你所有地盤, 睇你有冇犯building ordinance. 人地犯法, 你報警. 你犯法, 我都會報BD, 好公平

Link!

等睇巴打消息

正氣藍絲
一定要好好表揚

咁快del咗

好生意呀

追擊

屌你 樓主遮乜9

巴打 要趕絕佢
等佢間野收皮

屌佢老母！！

Goood

篤灰重要講出黎 正傻hi

全相啦，仲打黑

Push

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

師兄

我地大把手兄係BD, 叫佢繼續報, 最撚驚你唔報

佢啲員工咁睇唔開

63508191

仆佢個街

push

推到仆街為止

感激巴士

打

20人
大公司

做乜要遮眼

唔係老闆黎咩

推到佢食屎

PUSH

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

睇狗樣

巴打希望你不要手下留情 趕絕佢
還番今日手足一個公道

Push!!! 祝佢間公司早日執笠

個死肥閪好撚型呀 我大個又要做黑警

完全侮辱緊人

Diu

巴士上面係咪有鬼
TVB 話 啟業本身有人落車
比人叫返上車

咁支持警察
一定係良好市民

NICE

屌佢個咀

巴打！千其唔好手下留情！必須趕絕佢

巴打我愛你

等巴打你消息

巴打加油，搞掂上來報喜下

其實佢係咪意思話
（有人）已報警，上左42C 咋

佢會唔會想傳遞呢個有人報左警既訊息？！
佢句說話都無人物subject, 唔代表佢本人報喎

小心炒車

篤左灰, 輸間公司, 值得咩

遮乜撚嘢

分散走
換街坊裝（如果可以）

同意

你on9
已打999呀

感激巴打，一定要嚴查，好嬲

Tui

瘋狂send email/打電話搵佢報價
同佢慢慢傾，要求send 貨物目錄
臨尾屌柒佢

另外聽電話好難做到野
Ot啦柒頭

又係呢d垃圾

又有鬼

以眼還眼

玩大佢

一定有
今日都快閃得好突然

咁睇唔開同啲仆街打工

攞太空卡做嘢啦

1101係咪生日？

我都有 但射住小弟

支持

不過咁講 員工好難知老闆政治取態嘅

位已上

好撚型
報撚到佢仆街

巴打，仲要查佢工程有冇交則
則有冇錯（我可以講所有圖則一撚定有錯）
圖則同現實有冇分別

小小都捉佢UBW

想同佢瘋狂傾生意🤗

我最唔鍾意人用翻版software 大家都記得唔好用

Eric wong 係老闆

我好擔心佢間舖呀

其實點知係佢

推到汁笠

MWC 2207/2012?

到時見

口罩係人地財物黎架喎，佢憑咩搶人野仲要掉落地？咩法例規定佢可以咁做？

痴撚線個人財物嚟架 小額告到佢破產呀

屌你老母死臭鳩

殺

dklm 篤灰撚
全家死十次都唔撚夠

咪傻啦
記者影住
直播出街架
你真係當班友傻既咩

唔知呢間嘢會唔會有攻擊性武器呢?

藍絲智商

Push.

推佢返大鳩區開公司

落defect
落到佢執笠

你閱讀理解拎U?

成句可以解釋為
（我）已打999
或
（有人）已打999

我提出呢個可能性啫，唔係講得呢句就等於佢打999 架嘛
本人報左警點會係live 講出黎，明知全部都係關心既人追發展，佢似係‘陳述’ 有人已報警呢件事囉

駛咩撚野同佢遮眼呀？

施迪工程有限公司
C&D Interior Contracting Company Limited
聯絡電話: 37054330
WhatsApp: 63508191
傳真: 37054330
電郵: pj1101hk@hotmail.com
聯絡人: ERIC WONG

有冇報足稅？

有GEAR賣

死仆街

大台

篤灰狗 ERIC WONG 屌你老母，老婆比狗屌！

我都唔信關佢事，不過支持警察已經夠死全家仲要咁揚，抵死啦

千其唔好去 bbkingdom 介紹佢裝修有幾好阿

做乜遮眼，唔需要

已殺你全家但唔係我得未

龜真係龜，
見到黑社會就龜縮，
見𡃁仔就蝦

DLLM 架巴士停左幾耐

你
玩
撚
完
寧得罪拉登，莫得罪連登。一路好走。

黃生晚安呀

起完又點 第二日佢咪又係四肢健全 毛都冇甩一條
都唔知你地打晒飛機咁起黎做乜？

感謝各路巴打

黃生 你預左比人趕絕 連登仔好多都係專業人士

條友藍屍嚟

你打格把撚呀

聽日間鋪唔知會點

你真係on9
不嬲個我字省略左架啦
屌你老母
唔通指你屌你老母呀？梗係我屌你老母啦

咪撚係度死撐啦你

咪幫自己兜啦
佢fb未del之前有付國豪個張野嫁

睇怕會有義工幫佢間鋪返新

扑鳩佢

間鋪係時候翻新

Well done

聽日撘42c， 我會屌柒佢

仆佢個臭街
老豆搵仔

Pish

得啦，blacklist

問左幾group和理非人：
如果有熱血戰士趁佢返左屋企，去佢office留得信息問佢點解要篤灰，割唔割

大家都答：唔割
仲話42C藍絲乘客都會嫌佢累街坊

分分鐘遲下鬥撚瓜左...

條友深藍，2014年就已經藍到仆街

千祈唔好搞佢間舖淋佢紅油呀

個白衫警咁串

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

屌，絕對唔可以放過佢

教訓藍絲廢中，絕不手軟

Blur你老母咩樓豬！

星期日晚坑口站出現過
真係來來去去都係果班人

Google

唔好推呀

錯手比錯負皮, 想正皮的
對唔住

你識既?

咁都想幫佢解圍? 做得出就預撚左

可以令佢求不超生嗎廢老一個都太多

唔好搭地鐵

dklm

屌你老尾臭西,拆硬你鋪頭

推！

DKLM

幫佢間公司裝修

仆街

推到佢仆街啦

多謝巴打

唔洗遮啦

拉咗好多人呀屌

生意將會好好

架車搜咗有冇超過兩粒鐘?live好似見得十幾人仲喺車上面，都可以玩咁耐搜國際通緝犯咩而家，使唔使拆開埋架巴士車身散件逐件驗，痴q線

Up

屌你老母

唔知間裝修公司有冇準確咁報稅呢

Status啱啦
永遠都係休息中

你老味

唔好放過佢

721 811 831

佢間公司收皮啦

多謝巴打
其中一個係我朋友
今日仲講緊笑如果比人拉...

---
支那核心價值

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
教師鬥學生
全民大批鬥

每個人在任何時刻任何地點都要學識保護自己

地鐵不是同路人
巴士上有大量低端人口， 除了上車和落車, 其餘是難以和他們齊上齊落的

散也要醒目些...

唔好放過

哦⋯
噢...
唉...

香港獨立

起到底又點

跟本佢就唔驚

想裝修了

撚樣

up

推撚爆

認撚住條仆街

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有冇讀建築嘅巴打幫手？

1823

推爆佢老尾

收到

搵左佢地既服務啦

屌，佢都唔撚好過

芝麻麵包 加膠袋

屌你老母死臭閪，就係你搞到我朋友比狗捉走左

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

聽日開始打電話屌佢老母臭閪

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

屌佢老味

唔知有無用翻版軟件

裝修期間，唔好比工人食煙

可能之前被人用雷射筆射春袋，射到著火

屈佢撐學生
好快有人封鋪

屎滴？

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇

Dnlm

工程巴打認住佢呀
唔好比佢判到野做

忍夠啦 一定要趕絕篤灰狗

個仆街累到20個手足俾人拉正一仆街冚家剷！

今朝已經見有popo係保安室, 之後上埋樓.
唔係同lift唔知係咪去佢公司果層, 可能淆得滯報定popo先.

推 希望所有BD巴打能夠對佢公司嚴正執法
加強審查

佢今日有冇外賣食?